網絡上打緊DDOS大戰

分明對住你香港打

其實，已經出動咗解放軍
中國人民解放軍61398部隊

其實有無得反擊？